崔孝定住我心。。。

心裡心裡有個定..無計..無計..

肥撚到
拉
樓主PR咁勤力出po

重複..

對5字..我會減..

冇d咁既事..

好似見過呢個標題..

驚有人5知..

你心有幾多人...

一隻手數得哂..

偷推..

花心拉...

係咪雞，想屌？

佢中過尿毒